學hacking的網站介紹，一人一個。

我先

個電腦底都未打好，點學hacking呢！

on9仔先學hacking

小朋友睇戲睇上腦 以為自己職業特工隊

你對hack定義係咩先

Steve Eric Raymond
how to become a hacker

The basic difference is this: hackers build things, crackers break them.

會唔會死mn

呢個網咁多年仲係度

你地幾多歲

鳥哥的私房菜大家覺得點

我就無咁本事做hacker lah
最多幫人做下免費 pen test 同 va

背熟香港啲電腦犯罪法律先好學

幾好睇

（第200 章）第161 條
不誠實使用電腦罪

有冇買書

冇喎
通常直接上youtube 睇，有d concept 唔明先上鳥哥的私房菜

做 pentest
ching 分享下好嗎?

鳥哥自己都唔建議人買佢本書, 叫人直接上佢個blog學最好最update.

FBI果D呢